PRODUCE48集中討論區（90）一日爆兩post希望決賽去到第100個post

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

屌真係1001

新片

我開咗 你又叫我開

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

吉本覺得無咩野
所以48g 飯憎到佢仆街但都照俾佢發達

留名
繼續撐柔b

屌
sor9
未見到

用this la

咁去你個個
PRODUCE 48集中討論區（90）咱们已经各自投了二千票给柔理宝宝，这次稳进圈了！

no la由佢沉la

PRODUCE 48集中討論區（90）咱们已经各自投了二千票给柔理宝宝，这次稳进圈了！

咁都保佢

淨係放少少真係好濕鳩

長髮自拍留名

請各位巴絲去呢個thx

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

請大家一定一定要支持曹柔理BB喔～

勿quote多謝合作

留名,支持燈死油膩

長髮高朱

NEW POST LM

韓國練習生即日來回

Test

你班pk

就當係你啦 你開po啦冇1001架啦

係度傾算啦

真係無人1001

21個pk 我係其中一個

好撚刺激屌你老味

留名

笑到我肚痛

圖已cap 我要寫落小氣簿

去到1000停左

全部人係度正皮點名，笑死人

百搭巴開po未

屌好似柯屎柯到一半卡住喺屎眼柯唔出咁

事實證明無人想開Post
21個入面有我

百搭巴找數喇喂~~~~~~~~~~

唔好，等果個開啦

每個po玩一次真係有效壓制推po速度

點人數 有24個pk

一陣開左又俾人屌架啦

傾爆依個
百搭巴都唔出現咁點

要等1001嗰個開po架

叫佢開ja

咁可能要等到星期五

笑到

直接開94

開咗

費事話我地霸住曬
比佢開下 可能會加論壇積分

屌 我都奇怪點解又去返90

推

PRODUCE48集中討論區（93）我無嘢想發表

呢個post可以用黎屌7 1001開post正

1Pick請支持本田仁美couple

Hi

係咪又推返依個

開POST喇喂

原來2個鐘就爆post

笑死

渣嘅

係咪要推爆埋呢個

正 又新post
再貼金剛棒先

成班禾珠d院友

跳樓前記得開好post先

唔係話開錯咩

misa巴真係唔開？

nako 飯

開啦你

爆！
屌

打緊機

呢麼變成追1001開post

唔洗撈呀？

出得黎行

規矩嚟㗎ok

94POST呢

唔得啊我唔係1001

今日有冇懶人包講下發生咩事

垃圾 仲唔開po

預咗要還

屌行唔開呀

笑就可以了

有趣

無事發生

我覺得最後會變咗推呢個post

打緊飛機就唔開POST!!!

廢青毒撚又唔開po

推緊啦

最多幫你補template
開左先乖

仆你個街，1001唔開post又俾風紀鬧喇

你個野壞左呀
Po呢

LM...

其實又有咩所謂

風紀執法，一改老屎忽風氣
大家遵守規矩

唔啱規矩

上兩個post都係j圖post

搶完唔開

咁你仲唔開

呢道變咗臨時討論post

咁樣好難去到100post

唔得閒呀

星期二就94，星期四一定100

推爆埋呢個POST先講啦

都ok

咁你仲唔撚開屌你老母

上個POST係聊天室
再上個個正正常常

得閒應post但唔得閒開post

得閒cm唔得閒開po

屌你啊唔守規矩

之後個個都100 POST咪得囉

89打後冇個正常

1001之後唔開po 拖延時間

廢青

快手喇CHING

下個直接開po 100咪得

開POST啦

咁唔岩規矩架會俾風紀捉

比多5分鐘佢

覆返上個post既青
打打下撳發佈已經完post 好絕望喔

同92個#1一樣
靠信仰 靠堅持 睇晒全部

禾珠 係一種神仰
一齊信奉禾珠教

屌一版有3個post

(94)

唔係我開喇

有po啦出面！！！！

驚太快可以95.1,95.2,95.3咁開

求1 pick nako 出道

nako 再推

開post

屌

屌你

HI

好彩

你應該最開心
你既娜b係c

PRODUCE48集中討論區（96）-長頸鹿哀悼區

新po呢

渣架

裴巴去咗邊?

阿裴好垃圾唔開po